
                      Llevo 45 min en la sala y todavía no se si ha empezado la película. Eso si buen documental del national geographic. Una película para ver en el cine, porque en tu casa seguro que la paras. Por cierto es del director de siete años en el Tíbet.
        
            